[千祈唔好] 美國政府指 將會採取進一步制裁。

千祈唔好啊

一定要反制

我就係要呢啲.jpg

咁今次係咪拎田北辰黎發洩?

如果係拜登政府咁做，連登仔又會唔會受落呢

唔好呀
冇曬民主派，咁我最鐘意果啲建制派議員咪遭殃？
唔好呀我好愛佢地，佢地好人嚟架

會唔會制裁立法會議員時，誤中為民請命嘅虫泰架？

成個垃圾會

肯做就唔係拜登啦

美國避開佢，中國都會打佢出氣

留低嘅立法會議員，全部上制裁名單

總算都行啱最後一步 中共嘍囉冇晒反對派先最驚，冇利用價值下個到自己

區議會咁多人立會報名比人DQ，而家可以DQ埋佢地

唔好呀
會輸民意嫁

選舉主任

千祈唔好呀
成個垃圾會議員無得去美國
點算呀

不要呀嗚呀

狡兔死，走狗烹

全部立法會議員上制裁名單

哭L咗

制裁立法會

其實一定同敗登政府傾過，有共識，知道唔出手先敢dq

同以前唔同，唔dq都可以剪布，中共獲得真係好少

中共都咁做，證明佢好有信心敗登企自己個面

制裁法官更重要

應該反擊 既話 係所有行政會議成員

肯做，咁佢係咩，trumptrump 二世

中国必進一步反制美帝不怕任何外國勢力幹預

強烈反對

無機會睇到佢肯唔肯做，講經咩

成就熱血SDN

淫大陽萎會？

屌郁得立法會議員啦

四眼仔gif

港府:我真係好撚驚呀

我地藍絲點算
祖國把劍亮得未 頂唔住啦

制裁可唔可以一次
每次幾個真係制到2046

制裁到佢地驚未?

嚇唔到香港官
佢哋好勁架放心

立場： 証據呢 冇呀？ FAKE NEWS

如果

定選舉主任?

被制裁師

去呀!!!!!

拜登個仔俾支那捉黃腳雞 拜登自己都分分鐘有閃卡喺支那手上 你話佢肯唔肯對付支那

果班商界
張宇人
廖長江
一定要入list
想睇佢地到底會點算

仲覆隻支那五毛 由鳩佢單機算啦呢啲賤種 遲啲香港反cup果陣呢啲傻鳩屋企人一定俾人捉出黎公審槍斃

成班出任務，死剩果個一定係間諜

我哋偉大嘅議員係唔會怕所謂制裁 嗤之以鼻

非法立法會

講真仲係議會既都有機會被制裁

制裁晒全部人大成員有冇得諗

得返2個留守，下次美國制裁多過2個港共官員，做唔到報服性1:1 DQ。要再諗辦法。

林鄭昨日已經暗串建制以前唔夠支持政府

制裁留任議員.

唉, 到時又唔知拉幾多個無辜嘅人扮反制

應該到譚氏兩兄妹

姐姐有望上榜

直接宣佈香港立法會係反人類組織

班建制派都爭住跳船啦

葉劉：又冇我份

松泰

肯做再講啦
事實係2014年雨傘 黑馬+拜登乜都無做過

會唔會制裁埋熱狗架

呢條撚樣唔使講明年20/1就唔就到職
宜家係講緊使唔使全家坐監
你老母生到你咁閪款冇人怪你
Pollute哂成條討論就唔係咁好囉

推

留低個班全部都要鬥紅

其實制裁唔係國會既咩

關咩拜登上場會撤

WHY NOT ALL

到時共產黨報復民主派
美國就制裁奶共派
作為議會惟一既民主奶共派，虫泰笑到最後

石頭 同腳 準備好未

又贏 之前已經贏到好勁

強烈譴責

郁到李大導level

係時候到DQ主任

制裁動物會唔會太殘忍？

垃圾會，收出手

你岩
廢撚事教精佢地

未講到香港反cup之前，
呢d人都會比大國都當condom

台灣有個Youtuber 攝徒日記
已經收到好多覺醒既小粉紅來電
又話後悔當日做咩咁蠢信大國，屌錯台灣人。

支那銀行真係要小心

拜登好波

稅區唔取消 睇唔到有咩影響

奶共派議員

知道侵敢出手又拉肥佬黎？

嘩

今次又拉邊個做人質？

好想睇梁君彥個閪樣再閪D

都唔駛預告

支joke

其實係

中共最鍾意就係設立假想敵，增強自己自我價值！點知宜家....

+DOJ班仆街

沒錯
成個律政署制服啦
反正都係鳩判

斬人坐4個月
行街坐9個月
順手制裁懲教

做左先講

呢個最正，功能組別班撚頭實好開心

唔好阿, 玩犯國安法架

唔好阿, 會犯國安法架

打死大雄下個咪到小夫

美帝唔好啊屌

制裁：

1.個別港共分子
2.港共政府
3.支共政府

Best friend 姊姊

美國佬

制裁議員

[member]仲有邊間同佢哋做生意
想put [/member］

11月15日 至12月14日 應該會公佈二級制裁

我覺得制鳩班高官佢哋真係唔多驚
反而制保皇狗應該幾好睇

制裁返幾個建制派一定好睇過戲
葉姐姐呢啲無得走

垃圾美帝
放馬過嚟
你哋係唔會得逞

我估好快會攞啲有小小名氣嘅泛民/KOL 坐監

唔好啊！咁會影響我嘅收成期架！

都要排下期先ge 無限期不准保釋咁姐

千祈唔好呀

直指韓正、栗戰書

但係你第一水制裁果班都仲不痛不癢行得走得。

不如專心煮死第一水果班先啦。見撚哂紅啲撚樣先識驚。
無阻嚇性，話之你制裁300萬人都真係wfc.

美國佬心諗：而家容易喎，成個垃圾會制裁搞L 掂

好嬲！搞咁耐，兩邊都冇人理我！

呢D嘍囉美帝應該唔會care, 況且佢地又無明顯做左野

去美國把撚咩

拜登粒聲都冇出過

所有立法會議員都制裁

制裁熱狗唔該

制裁冇用,直接取消美國-香港關係法,唔駛搞咁多無謂嘢.

梁君彥咁多生意 中左就好了

細良

強烈要求國家打尻美國佬！

連登咁多專家

應該要唔比佢reclaim英籍

鬥大

應該一步步
奶得最勁嘅死先
田家兄弟相對中立, 應該未咁快

唔make sense 解釋唔到點解之前會拉肥佬黎同周庭

滅咗咪睇唔到囉

果時已經知黑鬼馬幾撚虛偽

Skr

因為當時報復美國制裁

阿侵同共和己經同中共無偈傾, 但中共同民主黨仲有, 佢今日如果唔了解民主黨取態就咁做, 即係叫拜登難堪, 佢地多少探過下口風, 睇下民主黨條線係邊度

例如佢知道民主黨頂多係密切關注呢個lvl 自然會做

因為講到尾, DQ呢4個人真係無實質用處. 本來就可以剪布, 做乜仲DQ? 就係知道民主黨上台唔會搞自己先敢做

搞埋d散仔先有用

下次可能就督察級

保皇黨驚到震

姐姐is my friend